# Copyright (C) 2020 giwebsite
# This file is distributed under the same license as the giwebsite package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: giwebsite\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_ex:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_x:1,2c;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: 404.php:8
msgid "Nothing found here, maybe you can try to search?"
msgstr "没找到你要的页面，试试搜索？"

#. translators: %s is the number of posts
#: author.php:18, template-parts/single/author.php:26
msgid "%s post"
msgid_plural "%s posts"
msgstr[0] ""

#: footer.php:27
msgid "Designed by"
msgstr "网站设计者"

#: footer.php:28
msgid "Developed by"
msgstr "网站开发者"

#: footer.php:32
msgid "Green Initiatives"
msgstr "绿色倡议"

#: front-page.php:51
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: front-page.php:77
msgid "View All Events"
msgstr "所有活动"

#: front-page.php:83
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: front-page.php:108
msgid "View All Projects"
msgstr "所有项目"

#: header.php:18
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: header.php:32
msgid "Main Navigation"
msgstr ""

#: header.php:46
msgid "Manifesto"
msgstr "宣言"

#: page-about.php:47
msgid "Our Team"
msgstr "我们的团队"

#: page-about.php:105
msgid "Past Volunteers & Interns"
msgstr "以往志愿者及实习生"

#: page-about.php:162
msgid "Title"
msgstr "职务"

#: page-about.php:165
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: page-events.php:51
msgid "View all past events"
msgstr "所有往期倡议活动"

#: page-projects.php:49
msgid "View all past initiatives"
msgstr "所有往期倡议项目"

#: search.php:9
msgid "Search results for: %s"
msgstr "包含%s的搜索结果"

#: searchform.php:3
msgctxt "placeholder"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib/columns.php:57
msgid "N/A"
msgstr ""

#. translators: %s: Post Date
#: lib/helpers.php:6
msgid "Published on %s"
msgstr "在%s 日期发表"

#. translators: %s: Post Author
#: lib/helpers.php:11
msgid " by %s"
msgstr " 由%s发表"

#: lib/helpers.php:21
msgid "Read More"
msgstr "查看更多"

#: lib/navigation.php:5
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: lib/navigation.php:6
msgid "Footer Menu"
msgstr "底部菜单"

#: lib/sidebars.php:6
msgid "Primary Sidebar"
msgstr "主侧边栏"

#: lib/sidebars.php:7
msgid "Add widgets here."
msgstr "这里加插件。"

#: lib/sidebars.php:25
msgid "Manifesto Content Area"
msgstr "“宣言”内容区"

#: lib/sidebars.php:26
msgid "Update the Manifesto text here."
msgstr "在这里更新“宣言”文本。"

#: lib/sidebars.php:35
msgid "Language Switcher"
msgstr "语言切换开关"

#: lib/sidebars.php:36
msgid "Insert the language switcher here."
msgstr "这里加语言切换开关。"

#: template-parts/post/content-event.php:71
msgid "Event Details"
msgstr "活动细节"

#: template-parts/post/content-event.php:123
msgid "View on Baidu Maps"
msgstr "百度地图"

#: template-parts/post/content-event.php:124
msgid "View on Google Maps"
msgstr "谷歌地图"

#: template-parts/post/content-event.php:138,
#: template-parts/post/content-project.php:50
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: template-parts/post/content-event.php:157,
#: template-parts/post/content.php:45
msgid "Tags"
msgstr "关键词"

#: template-parts/post/content-none.php:1
msgid "Sorry, no posts matched your criteria."
msgstr "抱歉，没找到相关内容。"

#: template-parts/single/author.php:2
msgid "About the author"
msgstr ""

#: template-parts/single/navigation.php:8
msgid "Post Navigation"
msgstr "内容检索"

#: template-parts/single/navigation.php:15
msgid "Previous Post"
msgstr "上一篇"

#: template-parts/single/navigation.php:29
msgid "Next Post"
msgstr "下一篇"
